{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019309?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 비즈호텔"
    },
    "text": "手頃な価格で提供される居心地の良い空間、鍾路ビズホテルの客室は毎日エタノール99.9%で消毒されています。 当ホテルは鍾路3街駅5番出口から徒歩2分の距離に位置しており、鍾路区益善洞と鍾路3街(5番出口)にアクセスが良いです。 宿泊の際、入室時間を事前に教えていただければ、夏には涼しい部屋を、寒い日には暖房システムをご用意いたします。 予約は日付、チェックイン時間、お名前、人数を作成した後、010-2116-1888までカカオトークや携帯メールを送るか、02-743-2001まで電話して入金してください。 連泊の際はルームクリーニングサービスを提供しており、貸室の追加料金はありません。 客室の種類としてはプレミアムダブルルーム、デラックスツインルーム、ファミリースイートルームがあり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 ホテルでは新型コロナウイルス感染症の防疫規則を徹底的に遵守し、喫煙は1階の屋外テラスでのみ許可されます。 使い捨て用品は無料で提供され、すべての客室ではネットフリックス、ユーチューブ、Wi-Fiを無料でご利用いただけます。 ペットは建物内への持ち込みが禁止され、キャリーケージは建物外の倉庫に保管されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは鍾路3街駅5番出口から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように消毒されていますか？",
            "answer": "当ホテルの客室は毎日エタノール99.9%で消毒されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間を教える必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊の際は入室時間を事前に教えていただければ、快適な温度設定を行います。"
        },
        {
            "question": "予約するためにどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約は日付、チェックイン時間、お名前、人数を作成した後、010-2116-1888までカカオトークや携帯メールを送るか、02-743-2001まで電話して入金してください。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、ルームクリーニングサービスはありますか？",
            "answer": "はい、連泊の際にはルームクリーニングサービスを提供しており、追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはプレミアムダブルルーム、デラックスツインルーム、ファミリースイートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "ホテルでは新型コロナウイルス感染症の防疫規則を徹底的に遵守しており、喫煙は1階の屋外テラスでのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される使い捨て用品はありますか？",
            "answer": "はい、使い捨て用品は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でWi-Fiを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、建物内へのペットの持ち込みは禁止されています。キャリーケージは建物外の倉庫に保管されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 459
    }
}